五人暴動 要發150枚催淚彈 有無人可以釋哂俾外媒？

要全世界都知呢個政府係有幾極權！

你係咪分化緊我地?

我既另一個po:

全部示威者同被捕者都係企係同一陣線 盧偉聰你咪諗住分化我地！

push

果5個人唔通係Avengers?

盧偉聰：我地用咗150粒催淚彈捉15個人，包括只係冇帶身份證嗰啲

又要柒上國際了

而家香港人唔帶身份證會被人當暴動暴徒，要被警察射150粒催淚彈。嘩，大開眼界。

盧sir iq低D 還是董建華id低D ？